直男被強行插入後會否變gay？

個frd鍾意咗個直男。。。

比咩插入先

唔會

可以告強姦㗎
唔好咁癲啦

你的朋友就是你
呢啲嘢冇得夾硬嚟, 人哋唔係Gay就唔好搞人啦, 因住連朋友都冇得做

我的朋友是濛

被迫強行插入就有可能
因為上過男人返唔到轉頭

應該爽到會一齊UN

痴線咁撚正

啲女比人屌得多都會上癮
前列腺高潮仲爽過女人高潮
自己諗啦

唔喺GAY就唔係架啦